如有病先買醫療保有邊間會做

或有無方法買到本人51歲

依個討論區講買保險危人架喎

有咩病先？
同埋之後保都保唔到果種病

間間都做
不過保費勁貴+不保事項長過基本法

本身咩病？邊間做去核保試邊間offer 好，受你買既話通常加保費和/或 不保你已有疾病及其引發既疾病